人生

Dse 失手係咪=人生輸晒

NOLA

如果只係失手你最尾一定都可以入返u

沒義意了

Asso見

我失左手
利申：醫生夫人
人生路長 加油絲打

好迷惘，永遠都覺得一試定生死

好幸福喔😭
每日都係到諗條路要點行落去

咪諗定唔夠分 有咩課程想讀
再唔係早d返工
我係返左工之後先讀埋個學位
盡左自己努力 問心無愧就得架喇

哈哈，我19DSE的
無論如何多謝你❤️